衛蘭啲歌真係好撚好聽

我懷念的你
十個他不如你一個
驗傷
雜技

首首都好正

可惜遇人不淑

衛蘭條腿真係好有力

我想識你女朋友 我想敲穿你門口

如水
陰天假期
拍錯拖
一場誤會

上次比佢踢過 唔夠欣宜勁

心死得更透

一場誤會

是我敏感 誤會戀愛降臨

如水好好聽

其實依家都靚

像殘酷遊戲 製造卑微

my cookies can

衛詩都唔差